網上買二手器材真係好易中伏

早兩日想係肥花買罪大機
個樣係好粗用都話9成新
問佢機身仲有有咩問題
佢竟然答冇 因為早兩日先做完保養
你估上架驗車咩
無啦啦拎去保養 即刻唔敢買

事後睇返應該有人買左
但冇成交紀錄反而係已撤回
感覺成件事鬼鬼地

係有事既話個賣家點都俾人搵到架啦

你都未買，又未check過，點知人地有伏？撤走有好多原因既，網上又唔係得肥花呢個二手網。二手野外觀點都無可能極新淨，最緊要係work。

肥花有咩野唔係九成新？

四十幾年前相機經歷N手都先至係九成新之嘛

冇成交紀錄唔出奇
好多人交收完唔會確認

應該話唔係淨係得一個網賣二手野
Btw 通常肥花果d 8成新已經係殘
睇相自己判斷

之前上肥花買野又係咁

交收完想大家留個good comment

我已經按左成交了，但個買家遲遲都唔轉成交state最後仲撤走件野，成件事好鬼

點都少伏過堆二手菲林機站

交收個時有冇講清楚互評？

做完保養=有問題？

你意思係有實體舖個堆？

幾多成新真係當9 up算
睇相見到ok 價又ok
約出黎見到新機都ok咪算
去星際度買囉 唔差嘅 佢地壓到收機價好低 賣價同網上差唔多
不過有暗病你都係唔會知

已Tag樓主為on9仔

咁又冇，我首先設定左完成交易，好評埋，之後佢好耐都唔轉state，最後仲撤回物品